%% Согласно ГОСТ Р 7.0.11-2011:
%% 5.3.3 В заключении диссертации излагают итоги выполненного исследования, рекомендации, перспективы дальнейшей разработки темы.
%% 9.2.3 В заключении автореферата диссертации излагают итоги данного 
%%исследования, рекомендации и перспективы дальнейшей разработки темы.

\begin{enumerate}[wide]
\item Показано, что 
электрохимическое травление полупроводниковых \textit{p$^+$}-\textit{p} 
структур  при 
постоянном напряжении смещения может привести к неравномерному травлению из-за 
того, что скорость травления \textit{p$^+$}-слоя значительно выше чем скорость 
травления слаболегированного слоя. Это может привести к ошибочному росту 
концентрации на измеряемом ECV профиле.
  
\item Обоснована необходимость изменения частоты измерения дифференциальной 
емкости при исследовании структур с резким профилем распределения примеси в 
методе электрохимического вольт-фарадного профилирования.

\item В узкозонных полупроводниках диапазон смещений, при котором можно 
измерять концентрацию, достаточно узкий из-за раннего начала режима инверсии.
Из-за этого обычные ECV измерения, в частности, дают завышенное значение 
концентрации в \textit{n}-InAs с концентрацией примеси 
меньше~\SI{1e18}{\cm^{-3}}.


\item Разработан  метод неравновесных вольт-фарадных 
измерений в системе электролит-полупроводник, который  позволяет проводить 
корректные измерения концентрации примеси  в \textit{n}-InAs начиная 
с~\SI{1e15}{\cm^{-3}}.

\item Предложенная методика измерения вольт-фарадных характеристик в системе 
электролит-полупроводник в широком диапазоне частот позволяет расширить 
информативность метода электрохимического вольт-фарадного профилирования
за счет дополнительной возможности изучения динамических характеристик глубокой 
примеси.

\item Показано, что
исследование частотной дисперсии измеряемой в CV методе  концентрации позволяет 
разделить вклад последовательного сопротивления и неполной ионизации примеси в 
широкозонных полупроводниках.

\item Анализ теории барьерной емкости в полупроводниках с глубокой примесью 
показал, что угол наклона вольт-фарадных характеристик в координатах 
Мотта-Шоттки, измеренных на низких частотах, пропорционален полной концентрации 
 электрически активной примеси. 

\item Показано, что 
частотная дисперсия емкости в структурах с поляризационным легированием 
может быть использована для построения профиля концентрации в случае, если 
изменение ширины области объемного заряда в диапазоне прикладываемый напряжений 
оказывается недостаточным для построения профиля концентрации обычными 
вольт-фарадными методами.  
\end{enumerate}
